基妹會吾會已經係Kpop魚台最令仔會員..

淨係諗到偽毒昂囝有可能再令仔啲但佢已經走咗..

會唔會係上次小妹tft飛機佢搞到佢走...

已經隔左咁多日開始懷念昂b會唔會攬住d paper猝死左冇人發現....

你呢啲真係賤人嚟

聽日出新野喎

咩paper? 有啲咩關於佢嘅野係你知我唔知..

好期待
聽日打？

未必會on 有啲忙

熊清浸佬味正d

大叔控

使唔使咁毒

你使唔使咁樣隔空flirt人條女

玩咗 勁能skr

咁gay妹係唔差

屌錯ac

但我會介意。

你，邊位。

佢好似做小學補習老師 仲要淨係補女

呢排鍾意玩lol新出個card game
棋冇咩心機研究

wa..

我師承牙笠..

牙gay白金... 屌打佢啦